人在清邁 有咩地方去？

岩岩坐低食少少野，約左1個鐘後係女子監獄按兩個鐘massage，之後去邊好？
按完我諗3點左右

聽從各位建議

申利，毒遊